華記正撚樣今晚九點半係新加坡非法集會

有無新加坡報警撚？

正撚樣 post:

講明唔比非法集會講外國事務 link:

唔係唔報警拉佢呀嘛？？？

光復香港 (1/10)

向新加坡內政部舉報境外人仕搞搞陣

時代革命 (2/10)

推

五大訴求 (3/10)

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

Push

快d報警

缺一不可 (4/10)

新加坡有集會自由？

同左新加坡朋友講 pish

香港人反抗 (5/10)

報舉fax 去呢度
有人搞親中反新加坡活動

新會唔會都係紅色

解散警隊 (6/10)

刻不容緩 (7/10)

巴打有計！新加坡朋友幫幫忙，拉左條冚家產！拉埋右！

用online fax果d舉報佢搞政治活動啦

推爆救全家，藍絲中既藍絲，係新加坡被捕有排佢煩 (8/10)

淨係 report page 無撚用，拉左條撚樣以後再無人出垃圾 post (9/10)

推到佢仆街

多謝幫推

無既話，佢都敢搞以為自己好醒，唔係放過佢掛？

有冇新加坡巴絲報警舉報佢

推 (10/10)

懷疑有武器

集中推熱依個post, 新加坡巴絲幫手做

坡仔快d捉班藍屍去，比佢地試下鞭刑

推到華狗食笞刑

大大力鞭佢

要同坡仔講佢支持香港示威
先會被人拉

佢係網上叫人參加聚會， 仲要境外人
已經中左條例

報官啦喂

根本無論親中反共都好，都係非法集會，係唔撚比，咁好機會唔比坡警拉嘛？

有冇網上報案系統?

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

報警拉9佢

一入新加坡境 保證佢冚家鏟
有種呢世唔入境新加坡

記得叫佢舉五星紅旗

仆街啦佢

報比新加坡警察先得

pish

push

Pish

新加坡表面親共，暗地親美(有美軍係基地)
上次有支那人show國旗都唔得，今次難d得

鞭佢屎忽

可以向坡警報官
反恐組又得

鞭到屎忽開花

不嬲係紅

楊官華 新加坡等你個屎忽好耐
你個屎忽係時候破處

班藍絲連鳴謝個鳴字都未撚識寫

推到新加坡巴絲睇到

推爆條撚樣

有

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

點樣可以fax

緊係等佢開始左先拉

From my Singapore friend

係香港可以點舉報

psuh

public order act 2009 , illegal event without apply permit
fucking 華記invited public via facebook to join a public talk

Pushp

用fax機囉

It seems like an informal gathering but 楊官華 may spread his political views as propaganda, which may escalate the event to illegal assembly, threatening the national security of Singapore.

好事黎 引晒堆住係新加坡國既25中國人 跟手將名單交比新加坡人民

如果係SG想差佬做野快D，
你話呢單野已經通知左蘋果日報，
佢地會9秒9開工！

利申：一個SG的士佬私底下教路

莫非肥佬黎又得罪左坡警，又有不共戴天之仇

佢地驚俾肥佬黎寫衰呀，所以有乜事都會即做（仲要楂正黎做）

李顯龍根本想新加坡做中國省份.

肥佬黎喺新加坡咁大影響力

圖書館有無得fax
未用過fax機。。

推呀，你今次仲唔仆街？

想搞亂新加坡？

我真係好撚憎依條仆街
希望佢早日炒車死

搵internet fax fax去啦

一定要打電話過去？

等佢攪左先舉報
斷正

求新加坡巴打出手

鞭刑打賓周

召喚報警撚

新加坡法例明明係禁止共產黨
快d篤灰
聯同所羅門一齊篤一定有用
坡佬咪又係唔敢得罪美帝

Send去內政部指佢意圖分裂國家
背後有他國資助

夢見會場有炸彈，大量警察到場驅散

推到有報警撚

lm

不安

匯報去美國
記得cc去蘋果同theguardian

好方法

唔駛架，你話有蘋果記者去採訪即得

推 我屌你老母 之前塗毒我老母

幫新加坡做報串撚

拉哂去打羅友

華叔日本啲生意執撚哂喇咩？
去新加坡搵野撈

天滅中共全黨死清光

I can do that

推佢老母，條垃圾成日9 up抹黑示威者

快報警！！！！！！！

有冇email...

佢啲地產舖仲好安全

要市民先有

條友仲未死咩....
佢會唔會返香港，好想賀一賀佢返黎

新加坡奶共

快報警 入去坐下

唔係話假架咩

篤灰始祖江永祥

［正視聽］er sir先係最醒嗰個！

新加坡賣藝不賣身，人地始終係有主權，無論點奶都唔會將自己當比外國

正
搵人撩佢講政治
唔好太激動
引佢出手
再做報警撚
再話佢極親中,超有可能係間諜

點報俾佢地知

要打藤了

一定要舉報啦 想喺新加坡偏地開花？

Just report it yourself

報警

推推推

唔知有冇成果

send到佢撲街冚家鏟！！！！！

我陣間上網報

柒碌華記，去新加坡攪集會，一定無反對聲音啦

用黎個話會有非法集會發生

再用黎個話唔應該討論外國政治

再quote埋public talk要有permit但係條撚樣應該冇申請

GOGOGO！！！

新加坡得一個公園可以搞集會，仲要政府批先得

拉尻佢啦

今日先俾有線篤爆
俾錢買假大學頭銜

搵新加坡朋友報警係最快！

Port鳩佢個醒撚樣

報緊 但係網站好慢

公開埋條友想搞新加坡回歸

咁唔差在公開埋條友想搞新加坡回歸！

有sinPass?

我未有，依加Reg 緊

推爆佢

推啦得番一個鐘咋！

一定有他国啦，推爆

要坐幾碌
快手唔好俾佢取消

拉唔撚到條冚家鏟就無天理,抽水撚,亂鳩噏為恐天下不亂

快

藤條炆華狗

邊條仆街去左坡仔差佬fb度報串

[遊行新方式]會師

有無人報咗啦？

Post 唔係咁推嘅
國難有板你睇
愈張揚買賣裝愈易比人收皮同發現
比你籌到100萬咁點送比前線？
化整為零 be water先最安全
唔敢上前嘅 就帶裝上前線
與其捐比不知名組織
不如自己直接買
買完係前線放低

好似有

推！

拉得

奶共新加坡九成唔做野

好緊張

係咪會有打patpat?

咩環境

新加坡特別行政區

依家咩情況

有冇巴打係現場？

之前有條友關中國國旗都即刻俾人罰
奶還奶，但佢地同時都係獨裁，保護主義好撚強

啱,唔好再FREERIDE,捐錢就當自己出咗力,要真正落場.無士兵,捐再多錢都唔會打得贏呢場仗嫁.

p

事態嚴重，Push

邊條撚樣搞搞震

全場藍絲

重唔報警拉人

新加坡警察一樣，又唔做野

堅

新加坡警察呢次大鑊了

屌你老母條撚樣又講乜撚嘢13歲天使
又話前先用冇係四十幾50歲N無人士

前線勇武

佢係唔係痴撚線

有圖，新加坡巴打可以即刻報警了

巴打
可唔可以嘗試錄低佢講咩
有啲證據backup俾警方會好啲

錄咗
十分鐘鬆啲

佢真係覺得新加坡咁自由

散咗場
我冇聽現場觀眾發言，好撚難頂

多謝你呀
自己今日有事去唔到
只係將佢個FB post cap咗放咗喺份網上police report度
有你嘅證據會有力好多

咁快散場

記得迫新加坡警察做野

原來新加坡都有集會自由，叫其他玻仔都試下

屌 好撚難頂 傳銷佬咁9up

誠信破產的死卜街，造假最劝的人渣。

That’s all I got

巴打申請咗singpass之後好唔可以報埋警？
唔該晒

早知頭先唔咁早報

有㗎,得個公園囉.

華記身為外國人，竟敢將外國政治帶入影響新加坡，請新加坡政府嚴肅處理

快D趁佢未離開新加坡再報警

前車可鑑

手足可以報警嗎？

拉9佢啦屌

my phone ran out of battery
I Reg SinPass
But need to wait for verification

香港人最撚記仇

gogogo

太好喇，原來新加坡咁自由開放論政
咁要籌備一次千人撐港集會喇

有無update

你地隔岸無撚用架
星洲已經係支那特別行政區
恨不得香港喺地球上消失

屌那星早排有個星洲同事過黎會我
而家日撚日就send d老屈香港示威既片， 老作示威cia控制， 吹奏李光耀點獨立既料比我
又用星洲屋又平又大叫我搬過去

屌佢老味我搬翻支那都唔會去星洲d人又陰濕又鬼鼠言論自由仲衰過支那既地方

坡狗

華人賤種真係無講錯 點解咁垃圾

你有冇聽過星光計劃, 新加坡雖然都係獨裁但係佢係絕對反共唔會容許共產黨勢力入侵

你啱

中咗招🥺

請大家支持抵制光頭華記（Alex Yeung）拒絕狗嗡及假新聞
加入、forward及讚好fb專頁：華記正撚樣
網址：
TG group：

華記食撚左屎了

有冇可能查到場地借出人係邊個

新加坡政府奶共就得，但共產黨唔駛旨意入到新加坡

正

佢無ga!

Nice LOL

笑死

抵撚死，知唔知最多坐幾多年

多謝巴打

華記去咗光復新架坡
佢真係唔識分莊閒架喎

搞亂人哋國家

有冇link?

stolen items??

兩位巴打你哋好好波

跪謝

網上報案
無論係咩都會全部都彈同一頁嘅
除咗報案編號同名唔一樣之外